感謝前線義士，今晚比返一個空氣清新&無廢物聚集既公園比我

唔使行過返屋企都成堆廢物係到聽收音機&煲煙

前線勇武
後勤手足
缺一不可